太子721翻版 死黑警打市民

【23:00】警方速龍小隊衝入太子站一架列車車廂，制服多人，並向無任何裝備的市民不停揮棍，及噴射胡椒水。

月台上有被捕者頭部流血。警察入車廂後，有市民甚為驚惶，跪地要求警察停止，但警察繼續射胡椒噴霧，市民狀甚痛苦，相擁而哭。

（無綫新聞截圖）

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》
直播專頁：

畜生到不如
狗鐵係幫兇

東方live岩先影住，打爆左同一卡車兩個人個頭，成地血
仲要10幾分鐘都無救護員

格離post

唉好心痛

大家請backup所有相關片段
文宣組做嘢

入車箱亂棍打市民 !?

放心實有報應

推

梁震英，譚惠珠，梁愛詩，李鵬等人哪來報應？

全民罷搭呀仆街

有牌恐怖分子
黑警死全家

痴撚線慘到

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

係屋企睇緊live 又或者唔敢睇live既你都可以幫手!!

係twitter簡單講幾句就已經得!
twitter 要真實唔可以個個貼一樣既圖
上到twitter去#LIHKG, #StandwithHK, #HongKongProtestors 已經搵到大把料
只需要按retweet with comment，打返好簡短既個人感受就完成!!
人人都做到
可以既話可以係自己既tweet或者人地既tweet tag 其他地方既名人同官員都得!!

只要夠多人，跟上面既方法就可以傳到唔同國家既記者，然後就會透過d 記者傳返去佢地既國家既人/報館最後就會到官員
twitter既玩法好簡單，簡單retweet with comment 打返感受已經幫到好多!!

#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#831hkpolice
#prayforhk

831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！

831 太子恐襲